728 遊行被拒 上訴委員會拖延至727 18：30才召開

知道大家今日都會去元朗食老婆餅搵hocc簽名同埋食B仔 可能唔太可以分心留意728消息
但係希望唔好唔記得當初69有人話「今日不出來 明日出不來」
其實呢個「明日」已經到咗
政府已經想完全地剝奪市民遊行嘅權力
希望大家去元朗full gear 遊玩嘅同時不忘宣傳一下728集會：

]

自推

去元朗嘅朋友請萬事小心
務求齊齊整整

728定必全力上訴
請全力支持遮打花園集會 塞爆遮打
（只有遮打花園聚會獲批不反對通知書）

自推

各位今日前往元朗一日遊嘅朋友要小心

自推

元朗攻略：
戰友溫馨提醒：
建議「全程開遮」，
唔理「扔屎定鏹水」都可以避免直接硬食，
直接扔落黎「中頭同彈中腳」已經係兩個世界

#戰友建議

有無更多資訊update？

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

請留意呢個po/相關po
目前情況係：
遮打花園集會有不反
今日18：30會開上訴委員會

遊行上訴委員會的主席和委員，全部與政府權貴有千絲萬縷的關係。

所謂「上訴」，你還覺得公正嗎？

是次委員會成員包括：
主席：陳耀莊先生 BBS，JP
成員：陳建強牙科醫生 BBS，JP
黃浩明先生 JP
葉振都先生 BBS，MH，JP
陳耀莊——律師
東華三院主席
遊行上訴委員會副主席
華商會所值理會主席

陳建強——牙醫
香港澳洲西醫及牙醫協會會長
香港牙醫學會會長
香港專業聯盟青年委員會主席
香港專業及資深行政人員協會創會副會長
香港專業人士協會創會副會長
香港專業人士協會主席會長
香港團結基金會顧問
「思考香港」成員

黃浩明——恆基
恆基執董
「幫港出聲」成員

葉振都——商人
中華總商會選任會董
中華全國青年聯合會常務委員
平和基金諮詢委員會主席
華人廟宇委員會委員

728上環遊行被警方發出反對通知，只容許遮打花園集會。
上訴委員會的主席和委員，全部與政府權貴有千絲萬縷的關係。
這班人受過港共的恩惠，享受著各式各樣的政治酬庸。
所謂「上訴」，你還覺得公正嗎？

自推

光復香港

時代革命

自推

元朗

來源：tg scottscout

大家小心 聽日見

自推

各位和理優買完餅就返屋企準備728
記住不被捕

自推順便分享

28/7香港獨立宣言

自推

希望聽日見到大家齊齊整整

今日元朗，明日上環。
齊上齊落，不撤不散。
反黑抗恐，還我法治。
光復香港，時代革命。

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

集會時間：7.28 下午三點至晚上十一點
集會地點：遮打花園
服飾：黑衫、頭盔、口罩（以示對警方濫暴不滿）
形式：和平理性．優雅自衛
集會結束後請一同護送新界西戰友歸家
*遮打花園集會已獲批不反對通知書

728 3PM遮打花園見

自推

唔好留力啊 留咗22年了
但係聽日要見到大家
唔好又陷入去前線走會無人頂住 後方走會推前線去死嘅矛盾

【1941】元朗西鐵站，近入閘範圍有市民擺放衣物予示威者更換。月台上，乘客候車時齊呼「光復香港，時代革命」、「聽日上環見」。

推

我無嘢講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

遮打見
收工到

遮打見

上訴委員會正在進行中 #728遮打花園集會 #齊上齊落 #不撤不散

警方反對的理由非同小可，嚴重侵蝕港人的憲制權利，必須推翻警方的決定，捍衛《基本法》。

按照警方的反對通知書條文，警方反對遊行及終點集會的理由只有一個，就是以往類似議題的遊行集會，在結束後都發生衝突。

警方這個理由，等同封殺以後所有與反送中有關的公眾活動，是明目張膽地打壓異見，剝奪《基本法》賦予香港不同政見市民平等享受的集會自由。

7.28 遮打花園集會主辦方呼籲所有捍衛港人基本權利的市民，出席獲警方允許舉行的合法活動，在下午三時到遮打花園集會，「港人必須企出來，用雙腳捍衛自己的遊行集會權利。」

push

依家次次都話遊完行就有事發生
就ban
應該以後都係咁

我知大家應該可能仲喺元朗或者啱啱出緊嚟嘅路上
我哋依家努力做緊啲文宣
希望可以話俾人知今日究竟完我發生咗啲咩事

同時間上訴委員會已經啱啱開完
我哋申請遊行嘅上訴已經被駁回

以下係我哋嘅發言重點：

剛才都多次強調
發出反對通知書前
警方無要求過更改任何內容

我哋及在場某一兩位委員
都有提出好多有建設性的修改
都一樣被駁回

警方指，逢星期六日
只需超過 2000 人的遊行
就會係高危活動

警方根本發出緊訊息俾市民
索性不要不反對通知
不斷去增加表達意見的權利的門檻

明天好可能
是最後一次以反送中的議題可進行的和平集會

開完會後我哋嘅心情

1. 有咩心情？
擔憂人權自由情況
一早預咗呢個結果
因委員會成員由建制派組成
如明天有市民用雙腳捍衛其遊行權利
劉生絕對支持

2. 擔唔擔心反對通知書變成常態？
警方講明週末超過 2000 人的遊行就係高風險
所以唔係擔心，而係高機會
希望大家唔好驚
我哋要保持意志去捍衛遊行自由
無人可以剝奪

3. 我哋仲想唔想遊行？
我有意向去進行遊行，亦會義無反顧企喺市民嗰邊，但見到元朗，
原來警察會對行街的市民，會採用咁過份武力的時候，我在考慮，我呼籲大家遊行的話，就會增加危險，。

4.成個上訴委員會嘅最重點
警方最大問題係 週末 超過2000人 遊行
就係高危活動，而佢地就係用呢個原因駁回上訴。

5 呼籲三點參與遮打集會，追究警方開槍責任

轉自主辦者